缅因州的四月经常刮风，泥泞，但五月和六月是小羊。终极阿卡迪亚国家公园旅游指南|弗吉尼亚M.赖特| 2021年2月8日|外部在线
经常使用这样的单词会很快搅浑语音。真的有一门“阅读科学”告诉我们如何教孩子阅读吗|Valerie Strauss | 2021年1月26日|华盛顿邮报
听力设备越来越能够从混浊的杂音中分离出特定的声音。科学家们利用蚊子细胞制作了一个生物杂交鼻子|雪莉·范| 2021年1月26日|奇点中心
全州的水资源管理者表示，在伐木作业后，浑水的数量显著增加。木材税的削减使俄勒冈州的城镇损失了数十亿美元。然后，受污染的水推高了价格|作者：俄勒冈州公共广播公司托尼·希克和罗布·戴维斯，《俄勒冈州/俄勒冈州现场》2021年1月1日
尽管如此，由于不知道到底是谁听到了什么——记录上没有任何消息来源——情况变得一团糟。特朗普是否将美国战争死者称为“失败者”和“笨蛋”？他解释说，这是一场争论|亚历克斯·沃德| 2020年9月4日| Vox
1955年4月底或5月初，查克就录音事宜联系了马迪·沃特斯，马迪把他送到伦纳德·切斯那里。摇滚乐如何杀死吉姆·克劳|丹尼斯·麦克纳利| 2014年10月26日|每日野兽
要想真正走出泥泞的田野去换换口味，让炸弹爆炸，当然比围坐在餐桌旁要好得多。丹·史蒂文斯引爆了《唐顿庄园》：从胖乎乎的亚里士多德到瘦削、刻薄的美国心理医生蒂姆·蒂曼2014年9月19日《每日野兽》
当Muddy收到留言后，他跑向一个电话，给他的老板打了个电话。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
但是Muddy的这些歌曲从来没有人制作过这样的商业唱片。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
Muddy一周又一周地来询问它什么时候会出现在商店里。书堆：伦纳德·国际象棋如何帮助制作《浑水》|亚历克斯·贝尔思| 2014年8月2日|每日野兽》
“唱吧，”公牛说，僵硬、泥泞的牛弓吱吱作响，绷紧了。吉卜林的故事和诗每个孩子都应该知道，第二册|鲁迪亚德·吉卜林
一条羊毛裙，做得很短，用来清扫泥泞的街道，是合适的。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
他们一起走过泥泞的街道和人行道，人行道上挤满了廉价的小商贩。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
那些泥泞的脚踝和衬裙不适合在那里看到，现在你正在清扫人行道。雏菊链|夏洛特·杨
这里最好的锚地是平顶小山下，离海岸三分之一英里，十英寻，泥泞的底部。澳大利亚热带和西部海岸调查记述][第2卷，共2卷]|菲利普·帕克·金